［Wall Paper］幫各位巴絲整Wall Paper

啲書溫到7788
休息緊但又想有野做下 所以就幫大家整下啦
小弟不才 純粹用啲濕鳩免費App整 整得樣衰嘅唔好屌
如果覺得整得還好嘅 希望可以留低一兩句打氣說話啦
因為我就快要考DSE

最好講得仔細少少 咩字咩圖咩色..Etc
我整到嘅就盡量整啦 不過我整嘅效率好低
而且極有可能整整下就會深潛左去溫書
所以未必個個都會整

啱啱整左2張 大概係咁

可唔可以用毛筆字體寫我個名
打直偏右
背景想帶啲中國風

I'm in love with the shape of you
背景係大海浪紋 藍色白色為主

整句 我愛王敏奕ok? 用佢最靚既相

好靚 多謝

i believe in your galaxy
藍紫色星空 簡約就ok

光與影相偎而行
唔該巴打

屌 好靚

要兩幅得唔得
She Will Be Loved (酒紅底白鋼筆字)

I Continue To Fight(熱血啲，巴打可自由發揮)

Sorry 巴打
我諗極都冇咩Idea點整

改左少少

Can you be my rainbow when I'm a cloud

主題就係彩虹加個心心最好

麻煩巴打

Btw DSE加油

好靚呀，唔該曬巴打

留名睇我個名轉做用圖片表達

多謝巴打 靚到dum一靚 dse加油

我係絲打

不能好好生活 唯有積極生存

背景係城市 成張又會帶點唏噓嘅感覺

Not everything, not yet.

Batman背景，感激

Looking at the moon
有月亮 星空背影就ok
thanks 巴打

我相信無論同你相隔幾遠都好 我都會一直等你出現

唯我傲迎風